budget 1萬內買唔買到影夜景既機?

嘩掂啊就係咁我ok架喇
如果有得清些少更好
影到咁樣先幾錢budget?

壓縮左同埋有雲唔清係正常嘅
呢張阿拉斯加天氣清好多 呢張阿拉斯加天氣晴好多

預錢買photoshop

Wrong post

點解咁多負評

google pixel 2 3千蚊

一枝wide 大光圈加部ff

呢個真

買腳架

影到同影得好係兩樣嘢嚟嘅～

是但一部有M mode 嘅都影到

你up乜撚野

你張圖..
入門單反+kit鏡都影到啦

正解。有腳架長暴光就得啦

留返幾千去東南亞冇光害嘅地方

手機都得啦